依家開Adblock都block唔到d廣告？

好撚煩 點先可以block哂d廣告

Ipad用都block唔到Youtube

係咪你disable咗

咩背景資料都唔講想人點幫你

講緊lihkg入面d廣告 以前都block到 依家開左都唔得

睇廣告啦 傻閪樓豬

早排無放廣告出嚟咋